# Вводная:

Есть REST API для получения информации по странам: http://restcountries.eu

## Задача 1:

Написать функцию, которая будет находить все коды языков полученные из https://restcountries.eu/rest/v1/all

Алгоритм действий:

- Получить json https://restcountries.eu/rest/v1/all
- Для каждой страны получить список languages
- Вернуть в return список содержащий все коды языков без повторений.

## Задача 2:

Написать функцию, которая будет находить количество людей, для которых указанные язык является государственным.

Алгоритм действий:

- Функция принимает параметром список кодов языков

- Для каждого кода языка получить json из https://restcountries.eu/rest/v1/lang/[код языка]

- В полученном json суммировать значения population

- Вернуть в return словарь вида {‘код языка’: сумма_значений_population_для_этого_языка,}


Дополнительные требования:
- запросы отправлять с 'User-Agent': 'Python Learning Requests'